Payme死左？

入唔到app

same

屌佢老母hsbc

play me

Lag到

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

入唔到

+1

+2

+3

+4

+5

+6

+7

+8

+9

成個鐘都仲未入到, 有冇咁廢??

+10

仲以為network problem

用轉數快，payme信唔過

會唔會一入去啲錢無哂

仲以為得我一個有問題添